OO後係咪唔知咩係紅藥水

以前整親用 隻腳會紅左撻 全世界都知你整親 好醜怪

我係00後but我知lor

紅汞

用藍藥水，傷口快乾身

點解依家無曬？

呂慧儀

我都想知
係冇賣定後生老母唔用

對傷口唔好

無賣了。。

好似仲有紫色黃色

而家轉曬雙氧水 定唔知噴霧消毒

好似用紅藥水會俾醫生屌
分唔到血定藥水
求有無專家解答

過左期

仲有西瓜霜

用粉紅果隻啦 又有效又唔拿

仲用緊
次次生飛滋都用
兩三日就好翻

聽過啲護士叫人唔好自己用紅藥水黃藥水嗰啲 話搞到個傷口染晒色睇唔清個傷口嘅情況

獅子油、白花油、紅藥水、黃藥水、西瓜霜、娥羅納英，有齊六樣乜嘢外傷都唔怕

用開藍藥水

成班老屎忽又屌00後
抵俾廢中笑你唔捱得

同埋好似話紅藥水有水銀 藍藥水有可能致癌

由細用到大

咁咪好 到時未老就死 唔使做賊

家有一老 如有一寶
溫家有個寶

屌 屌

查開雙飛人

92 由細到大都未用過紅藥水

紅藍黃藥水全部唔批
香港已經冇得賣

由細到大都係直接攞酒精消毒,一下'拿'落去,感覺勁正

紅藍黃有咩分別

黃藥水係咪betadine？

知都唔撚用啦
有Saline Unisept Tisept 呢啲
無過敏一定會用 仲用撚紅藥水

細個覺得紅藥水係會誇張左個傷勢

熊若水

自己都好似2002 2003後未用過
咁點expect小朋友知

應該冇人知

黃葯水先係皇道

我葯你老母咩大陸閪 藥呀撚樣

太淺色，個人習慣，藍色見到甩到咁上下就加返d

黃同紅色都難睇d

香港政府唔俾賣

黃藥水正啲

駛唔駛連支藥水都拎黎打飛機

2002年過期 但仲係屋企個藥箱老豆都仲會用

黃藥水仲有，係紅藍藥水水銀超標唔批，原廠又唔做，其他廠見冇咩利潤又唔做

90後靜係識藍藥水

好撚正

紅藍藥水滴咗感覺上快啲結焦

細個仆街 老豆必用

吾隼梨甘笑禾00後

之前整親用酒精抹傷口
拿到仆街
去診所洗傷口姑娘講左句乜唔怕痛咩
不過酒精唔係用黎洗傷口咖喎
屌嗰刻驚覺以前 bio 讀過酒精會殺 cells
即係自己啲細胞都比酒精殺撚埋

后

黃藥水即係碘酒？
感覺上碘酒好用過紅藍藥水

結左焦成塊 藍/紅 色野甩落黎

由細到大都唔知紅黃藍藥水成份係乜黎

好似停產 色素沉澱之類？

以為hp水個d

OO

用開綠水
10後

紅水有水銀 公布左果陣過左一排就冇哂

大把替代品
洗乜仲用紅藥水
定你而家仲會用floppy？

又釣00後出嚟

紅藍黃藥水功效上有咩分別

搽完都唔知有咩用
老母會用完火酒消毒再搽紅藥水

都停咗產

紅藍有咩分別